華裔香港人歧視南亞，其實係害到自己

昨晚開始，好多華裔香港人意識到，政權係可以利用種族仇恨去離間同打擊香港人
即係種族歧視表面上好似得少數族裔受害，其實到頭來所有人都輸，唔理你咩族裔
以後所有少數群體既權利我地都應該更加關注，難民被鬧唔好以為唔關自己事，平等由群眾開始做起，唔俾政權利用仇恨去傷害我地自己

你唔問下以往成日鬧南亞人嘅連登仔？